apple music幾時先入返多D JPOP

屌好想聽星野源首戀呀

聽日文歌用JP apple music啦

點樣轉? thanks

開個日本apple ac 就自動轉到過去